100毛愈做愈大

[img]
[/img]

《100毛》宣布實體版停刊

招股書又提到，「毛記葵涌」的印刷媒體服務，近年毛利率下跌，其中一個原因正源於《100毛》的廣告減少。「毛記葵涌」又承認《100 毛》的銷量「不斷減少」。